我情人又請我食古古力

都好味 但今日食得太多了

發覺印仔咩屎都擺落口

屌 男人嚟嘅

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟愚樂台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

男人的朱古力🍫

不如我請你食屎

利伸:單身 18歲 絲 唔肥

真係改咗 印巴做實事

善意提醒有用

印仔今日做乜咁火

搵次po條女出嚟啦 我都唔想再話你死gay佬

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

Tg me
@hugo1991

痴漢不了

你唔食得

你狗黎

唔係俾你食
俾你用嚟塞屎眼架

印仔今日唔同咗

是
務實派

禾刀想有3000蚊零用
養我ok?識自己去廁所

不了

武漢佬掂過仲敢食？

是
特別型

因為今日情人節？

咩邏輯 叫你callin入嚟都唔夠我講啦你老母

是